點解上連登d男人會有m黎?

見到班連登仔成日係到話m痛

又話黎m前咩乜咩

我好奇怪

係咪得我一個男仔無m黎

岩岩問左我家姐

佢話未咁快會有

但係我已經17歲

到底幾時會黎m

利申:asso a0 it
167 正常樣

一碌柒定正常樣呀究竟?

正常樣啊屌你

師成胡cf